科大學生會:《元朗軍事獨裁國外遊需知》

《元朗軍事獨裁國外遊需知》

請隨時携帶元朗軍事獨裁國入境簽證，未持有者請聯絡總統何君堯將軍或副總統鄧炳強將軍申請辦理。

外遊緊急求助電話
消防 2723 2233
救護 2735 3355

七月二十七日外遊
宜 買老婆餅
忌 破壞民居

法律求助電話
臨時會長 黎煒進 6093 1306
科大熱線 學務長辦公室 3469 2840

科大真係痴撚線
我係科大人啊hi

btw我聽日會返去印野貼科大架喇

科大su係咪痴撚線
次次發言都咁癲

科大人

keep going

我都唔知科大發生咩事
係咪俾呢排社會運動嘅stress and tension刺激到

科大人

其實科大只係比例上政治冷感多D
出得黎既個個都咁癲
利申 科大癲佬

笑死

咁平時太chur逼住摺姐，好多都癲癲地，例如我

睇黎科大遲D都係時候開返個社運soc了

平時chur慣
難得今年連暑假都有得chur下
仲唔chur返夠本

社運變咗傳統
睇來以後唔玩社運嘅SU都唔可以俾佢過莊

唔知係唔係因為前排招咗D火爆成員返來
講親關於場運動嘅野都好有火

講咗咁耐唔記得俾link

屌喇媽開錯政事台，再開過

CLS